波台玩具TL原來撐鍾培生

佢負責舉牌啦

No bullshit
Let’s go🔥

TL比波台撚爆，見波台咁撐作哥，梗係唔會企同一陣線啦

根本當娛樂
鍾意撐邊個咪撐邊個
是但一面贏咗會光復香港咩

呢條能樣都藍tick

佢同Instagram報乜名？